毒撚 一世毒撚

點解做左成廿年人 都好似未試過真係好鍾意一個人 主動約異性出街又唔會 主動搵異性傾計都無乜 點解